三瀋市76歲廣東話阿姨受襲 自衛反擊將39歲白人男子打至送院

‘條仆街蝦我呀’
‘我一拳faang 落去’
好有型

點解個白人仲傷過呀婆

似係講緊台山話
‘佢打我啊’ 唔係 ‘佢蝦我啊’

見唔副阿婆有架餐咩

你睇少啊婆嘅隻揪能力

渣ga

Kung Fu

有碌棍

白人：damn, all Chinese know king fu

應該係Kung Flu

呀婆報警美國版

當地新聞

Kung fu ain’t joking

高手在民間

新界原居民?
似英文都唔多識, 成世人縮係華埠

台山人

39歲（打輸比呀婆）

連登仔係咪覺得白鬼會分到你係支那人定香港人

等我話你知 咩叫眼前一黑啦

三藩市成堆台山人果邊住左百幾年

班冚家剷街坊好高武功架喎

佢蝦我啊

白鬼weak

呢個問題運登仔答左好多次 分唔到 打番轉頭 打到佢地要學分我地同鄰國

連登仔一拳打死鬼佬

kung fu fighter

打撚死班 white trash 就啱

勁撚到

白鬼牛高馬大輸俾個阿婆

諗咗陣先記得

呀婆扮俾人恰

要用美國ABC 口音講

佢想揼柒班白鬼好耐

every Asian knows kung fu

經過2019，我相信一拳唔得就打兩拳，兩拳唔得就打三拳，不是因為有希望所以堅持

因為堅持才有希望，Free Hong Kong motherfucker! ✊🏻

陰公，腫成咁
好想睇下個鬼佬有幾傷

阿婆有架生

篇報導內文,阿婆同個女的名都不是香港拼音

啲人唔同支那割就預左咁既下場

阿婆好勁

屌見到擔架上面個白人咁傷真係笑咗
39歲打唔贏阿婆

連登仔係答戴not chinese臂章,
再同黑白人組隊周街打無臂章既asian

個阿婆仲要住老人院，不過點解會係國語拼音名

割你老母咩膚色同樣點割呀？全部香港人去整容漂白皮膚？你老母生你生少個腦真係

條Link 話阿婆住左26年

黃種人一定係支那人？

仲有掛 bno passport 喺頸 ，鬼佬都對你 respect

好似係個阿婆唔知推架車仔掂到隻白鬼定點，跟住隻白鬼一拳轟落阿婆左邊面，但唔知阿婆點還擊，估計關條木事。

人地係歧視你黃種人睇膚色去分，佢地冇做問卷調查先歧視，歧視既意思就係睇表面去判斷

你咁弱智真係冇腦

Ed Sheeran 連阿婆都打唔贏

的確係. 舊金山班台山佬, 清朝就賣豬仔就過咗去

你自己唔撚硬淨啲表明自己反支立場同自保，咁關人鬼事咩，我住咁多年都冇事，識埋啲垃圾左膠口中既所謂極右咪一樣有講有笑

調轉講咁撚弱智唔割支那，就去大灣區住啦懵撚

扁擔打爆條仆街

返到去隻眼都仲標血

你啲口吻藍絲到仆街你唔犯法啲狗做咩咬你呀？我咁多年都冇遇過警暴喎，係咪你犯法咋？CLS，幸存者偏差到仆街，我試過冇啦啦有人揸車經過開窗鬧我Ching Chong咁又點計？乜撚嘢叫硬淨啲表明自己反支呀？一出街就大叫I’m not Chinese 咁呀？洗唔洗自卑到咁呀？你狗黎㗎？it’s alright to be an Asian

你完美演繹咗支那奴隸DNA超識做奴才，做狗去苟且偷生

同中劣本passport一樣紅色，唔打到埋身難分左少少

咪撚屈藍屍咁撚低手啦，同班傻閪販民狗一樣周圍吠人五毛一樣咁戇鳩 你畀人屌ching chong 咪屌番佢囉，又唔見韓仔越南仔畀人恰，住CA咁撚左膠都自保唔倒真係去大灣區算啦

其實有無人覺得比人ching chong無感覺
比人屌過幾次但完全唔覺得係串自己

你唔還拖咪正宗支那奴隸囉 ，定係你自認係支那人先？

係你地唔識埋堆啫

屈你老母咩你個Logic同佢地的確係一樣，洗撚我屈，人地會睇到㗎啦。我梗係有屌返佢啦，呢啲咪歧視囉，佢歧視我之前撚咗我做過咩咩，所以話你傻西，根本唔撚關事。我主張係以暴易暴㗎，對歧視撚唔洗講嘢，對呢啲勢力0容忍，但係關唔割支那人咩事？

攻擊者稱他是「中国佬」 韓仔在洛杉磯韓國城被襲擊

韓仔冇比人恰？你平行時空？

傻西我咪主張還拖囉，我亦會還拖，如果佢真係打既話，但係同割唔割支那人完全冇關係，歧視勢力係垃圾唔應該助長，打擊對象係歧視既人

關唔割支那人咩事？個問題核心咪就係啲支那人臭哂朵，啲鬼佬咪當你一分子搞鳩你囉，我唔認自己支那人反而係狗係藍屍，真係搞笑

咁你冇自尊都冇計㗎你老婆比人屌緊你都可以覺得係共享女人，對人口繁殖有正面作用添

chinese kung flu

佢蝦我啊但係個鬼佬仲傷過佢

阿婆勇武一單還一單，佢嗰名支語拼音，唔等於隻white trash可以出拳打佢

Sorry 負評錯手
好多時候班友阿q精神 以為自己香港人就高人一等 唔記得左自己都係黃皮

點解個白人咁廢

好有喜劇之王feel
講兩講扮喊：佢蝦我呀

國家有希望啦

not Cantonese

係，背景把男人聲都係台山話

就算廣東移民近呢二十年都係用胡語拼音。以前係用廣東話拼音！

勇武+講廣東話，值得一讚

三瀋市

呀婆d戲

佢蝦我呀

你唔認就唔搞鳩你？ 知香港人依個身分嘅鬼佬幾可會歧視香港人？ 就算歧視都唔會歧視出面啦

依家係啲無文化 無教育嘅鬼佬見到你黃皮就搞鳩你，ching老婆同女比白皮強姦緊果陣應該會幫人嗌加油

英文一個字都唔識
留係Bay area 做乜鳩
返支那大灣區享受社會主義鐵拳啦

Her immediate instinct was to fight back.

著I’m hongkonger T-shirt

諗起周星馳套功夫
阿婆，耕田唔好學人隻揪啦。

個問題核心係識分你邊度人既人已經唔會歧視啦歧視親既都係垃圾，淨係睇個樣去恰人啦，無論你做乜柒，佢要歧視你就會歧視你㗎啦。你唔認支那人唔代表你唔係藍絲㗎喎，你本質同佢地一樣，只係大家既主人唔同，都係做奴隸

係感覺唔到串到自己邊忽
反而覺得對方on9
咁不如你講下比人ching chong點解刺激到你

Chinese kung fu

On9大把韓仔俾人恰啦

似係鬼佬被人圍嘔

俺是耕田的

阿婆手持+10木棒

除咗black lives matter
其他唔使分到

明明係你鍾意自認支那人啫，老婆同個女畀白皮抽插咪企喺樹睇大戲

兒登仔：鬼佬一眼就分到啦 支那人同香港人行出黎陣味都完全唔同

就同我地一眼就分到加拿大人定美國人、剛果定肯尼亞人一樣

你自己查下ching chong來源係邊
就係笑緊廣東話嘅發音

人地講racial slur hurt唔到你 唔代表唔係鬧緊你

點解唔開槍

cctoy真係低能到
而家講緊人地唔撚識分只知你係黃種人啊
同埋人地係歧視埋你種族唔只歧視支那人啊講緊

覺得白人就高人一等，可以周街打人嘅連登仔，係咪覺得佢哋care你喺咩asian? 下次係你兩老/老婆仔女俾人攪咁點？金鐘撚咁嘅身形俾人打，可唔可以好似阿婆咁還手

就係white trash覺得asian唔會還手先會咁有恃無恐試下佢哋走去nigga 黑人，直接俾人打死都似

你同呀婆係地鐵爭個位就知

唔認支那人 = 藍屍
認支那人 = 大中華黃絲

受教了

真心需要整返套章 同杉
唔係支那人

仲係唔明 都話唔只歧視支那人 係好多白人係當黃種人同黑人就係低下人種 白痴仔

只不過黃種人連黑人都不如

有個阿婆想你死咁打你
你都唔敢同樣心態去打番佢轉頭

打到人仆街仲要個樣喊苦喊忽

佢蝦我呀
個口音好有舊式廣東話既味道

自己on9見識少就好心收皮啦
啱啱Atlanta先有幾個韓國女人俾人謀殺

我幾時認過我係？你搵出黎比我睇下，搵唔到你死全家。

kungflu

我真係分到剛果同肯亞尼加人

真心想知佢點打到人訓咗響度！

廿幾年前 細蚊仔果陣聽阿婆d 話咁

弱智？掛個牌係心口話自己反支？

點會分到唔到...衣著都好唔同

條友無讀過歷史
根本ching chong就笑啲廣東人

你一定分到剛果人同烏干達人啦

佢係講 佢打我啊。講台山話

佢係講 佢打我啊！ 佢係講台山話。廣東話一種

blm左膠又唔見影

係就係既，不過現代人地通常拎黎笑大劣人wo
點解依家自己又會鐘個頭埋去？
係好奇呢樣野
即係隔離越南人比人笑你都唔會覺得自己有份比人串啦
除非佢拉到Asian啦

三藩市巴士有d線有廣東話報站

根本班係lihkg支持racism 嘅人就係從來都無出過外國嘅傻西係網上troll

婆婆d語氣不堪令我回想起光頭佬d戲

廢撚到

阿婆都打輸

指撚住你鬧實係鬧緊隔離大陸仔啦

個呀婆係咪耕開田？

你個腦咁樣好難同你溝通㗎喎

黑鬼打亞撚又唔見你地嘈

上面班大中華黃絲講法係掛個牌寫自己係龍的傳人先岩喎

講講下外國人分唔分到 支那人定香港人
關我分唔分到剛果人同烏干達人咩事?
我分到/分唔到佢地
唔影響外國人分唔分到 支那人定香港人

你真係阿Q到咪話你自己當唔當係一回事，人地目的係想羞辱你，你咁樣其實助長佢地繼續蝦其他Asian

弱智無限loop（1）

弱智：連登仔係咪覺得白鬼會分到你係支那人定香港人
正常人：教佢哋分香港人同中國人

好似英國首相

我聽到：佢hi我啊

咁你一定係分到哂所有黑人咩種咩族啦
人地炒車咪一句回番佢香港人囉
人地郁手咪還手囉
但無啦啦大劣人比人ching chong自己又搵座位做咩

打條洋腸老母

人地都未撚公佈咩動機
你第一時間衝出黎話針對亞洲人

屌最後係個年輕白人被人抬走

可能上面條友歧視力架嗰時會睇埋佢係蘇丹定南蘇丹人

你個logic係
一個德國人比香港人屌佢死鬼佬
跟住你作為一個奧地利人
話香港人都係屌條德國仔姐
都唔係屌緊我係鬼佬

但明明就講緊同一種語言
唔好黃皮白心以為自己好高尚啦
都係fucking Chinese嚟架咋

腰呀媽個開，it鎚墳過嚟！

Muni 巴士有廣東話冇煲東瓜

蝦你老母咩
前年又唔見你出黎吠

好老實講
香港人又好亞洲人又好
都完全冇意識分開中國人同佢哋
根本唔怪得鬼佬歧視埋佢哋

潦倒版BJ

你個腦淨係分到一係依附支那既人，一係依附白人既人，如果有日你醒咗知道原來可以做個獨立既香港人果刻你會唔會好崩潰㗎

比人踩上心口都話人大中華膠 佩服佩服

大把越南人 新加坡人 香港人 台灣人係外國比啲無讀過書嘅鬼搞 一定係因為佢地係中國人啦。

果然中國人跪得耐就唔識起返身，係你身上我聞得到果陣小農dna。

見到個白人比人抬走個樣就笑到仆街
個呀婆仲健步如飛 大大聲咁話比人蝦
拍緊戲笑片咩屌

東莞口音

台山人都聽得好辛苦

其實抵死㗎喎
到今日都仲未有意識分開支那人同佢哋
我哋好多水足已經着緊
i am hongkonger衫

唔明你噏乜鳩，我一直都強調自己香港人，幾時反支又會變左做白人既人？

個白鬼抬咗上擔架個阿婆仲擸住碌棍唔放

撚同你fucking Chinese 咩 支那仔

啱

正常人做法係

（1）先武力制止咗人地既暴力行動先
（2）然後教育佢，教佢唔好歧視
（3）利用社會媒體力量去教育更加多既人去唔好歧視，乃至點分中國人同香港人

人地拎黎係笑大劣人on9,無文化英文又唔識
你硬要搵坐入座你自便
記得去申請埋中國藉呀

No

兩個都受傷
但白廢有擔架床送院
阿婆得個濕鳩Ice pad

咁撚大細超

人地鍾意大愛保衛埋支那人，你咪由得佢地囉

麥加同鄉

39 vs 70 ，讓枝棍都無理由差咁遠。

你班香港人連蝻亞狗都不如
人哋印巴尼孟幾百年世仇
出到去見到south asian比人恰都會團結

條友以為詠春假嘅
乜春？乜春？
咁就爆春！

呀婆出埋二字馬，佢就玩完！

我係美國做文宣你知條撚咩白人狗走出黎吠，同奶共狗一樣低賤

個白人好廢

我諗呢個唔係個39歲白男人打輪藉口來

有啲child 登仔覺得自己俾人Fucking ching chong嗰陣，講句 I am from Hong Kong, I am not chinese
啲黑人/white trash就會： I am sorry man 咁樣握手言和

事實係金鐘毒撚俾人挑釁都淨係敢sorry sorry

屌

所以咪話你個腦唔得囉希望有日你會明啦，對弱智人士黎講係難明既

GTA 都有廣東話

新聞寫動機仲調查緊

咁似紅髮艾威

啊婆台山人啊

哦 一齊做個支那人，Chinese lives matter

講佢蝦我呀

9成都香港人啦

廣州人會唔會講蝦我？

你有冇試過打機咩都未講就畀人鬧Ching chong
你個傻仔唔係以為鬼佬眼中香港仔真係高支那人一等下話

d中國人去到成日扮香港人
以前公司就有幾個，即場同佢傾天安門佢就收皮
有d local分唔到中國同香港，但一講到禁語就知分別

電話auto correct

好彩唔係講佢強姦我

你又唔係外國人講得咁肯定

另一件事睇到我好嬲
點解個亞裔阿婆係街比人毆打 無一個救護員去照顧佢
反而襲擊佢嘅白人施襲者就有EMT幫佢治療
單單一件事已經睇到兩個問題 咁嘅事係絕對唔應該發生

好明顯

廢能到
唔理對錯
white trash for real

阿婆比人偷襲先都打嬴

同一日有個阿叔都比人打柒

why not

香港人怕事，見到還拖大驚小怪

真係喎

其實香港人好垃圾，不服來辯

照佢邏輯japanese internment camp班日本仔係奶共 美萊村班越南仔都係奶共

由你呢條弱智交配狗講出黎真係幾有說服力

問下羅冠聰班垃圾外國戰線有咩睇法啦，咁撚鍾意拜登

好撚恐怖

弱智西
你話香港人可能鬧得更加開心
佢理得你邊度人 唔係白人黑人全部都唔matter

唔啱聽就代表有問題?

佢似係客家人，跟老公或在社群講台山話已長時間

呢位child 登仔係咪覺得自己俾人Fucking ching chong嗰陣，講句 I am from Hong Kong, I am not chinese
啲黑人/white trash就會： I am sorry man 咁樣握手言和

事實係你呢啲金鐘毒撚俾人挑釁都淨係敢sorry sorry

連登仔 : 條玻仔肯定係大中華膠先俾人打啦
打死佢就啱

白鬼都算廢

個白人點都傷啲掛

打交咪打交囉
連登仔咪撚扮野啦
現實生活俾譚仔呀姐大聲屌兩句都唔敢還口
關咩白人黑人事
廢就廢啦

屌，人地自力更生就得啦，你究成世縮係電腦旁邊啦

依下d鬼佬更加肯定亞洲人全部識功夫

到夜晚仲流緊血
係咪冇買社保/個人保險所以唔入院？

老閪都揪

想知個呀婆徒手定用木棍還擊可以打到個鬼佬流晒血 新聞好似無講

Yup 不過報站口音應該都係台山

美國醫療好貴 無好工 保險cover嘅話 醫療費用好驚人

Ed Sheeran

阿婆仲勇武過上面條阿Q廢鳩

講緊你班友雙重標準呀
白人打亞洲人 = 白人至上
黑人打亞洲人 = 扮盲

得香港人講廣東話咩，用下豬閪腦啦

真
連登仔嘅話
20 vs 100人瑞 ，讓把槍都唔會差好遠

根本就係要教佢地點分支那人同亞洲人，同埋解釋亞洲人都好憎支那人

你係咪中文閱讀理解好差？唔識反問？我意思就係手足冇你咁撚蠢呀，咁易比人吹風咩，比你講兩句警察係好人就係好人咩，傻柒。你立場堅定識分對錯有良知，怕乜撚嘢吹風PR呀？定係我錯咗，啲手足真係咁蠢咁易洗腦呀？

人身攻擊就有point都幾有說服力呀

香港人又點
照打
國際孤兒黎咋

條廢鳩搭巴士俾香港廢老恰都唔敢出聲啦

咁手槍火力勁咁多，輸硬。

正常係第一招篤佢嘅春袋，對手會痛到彎低身，跟住任你拍

你扮乜9
後尾個句都知你咩料
得savehk班廢老先肯講

究竟香港教育邊度出問題

羅冠聰見埋蓬佩奧都垃圾 你叫陳雲嗰堆情何以堪

照佢邏輯緬甸人反支 去到美國一定好受黑白鬼歡迎

屌
cctoy唔撚係講笑
上面條on9弱智仔仲未知自己點柒
阿A講緊racist
泛指班白鬼見asian黃皮膚就屌
要屌返班白鬼轉頭
條弱智仔一路係到話自己係hongkonger就冇事
屌你啦
驗左個腦未呀
去到外國班white trash見你係黃皮就屌架啦
係咪你講撚完自己係hongkonger就覺得唔會屌你asian呀
你老母生到你咁閪蠢仲係到柒下柒下
以為自己好撚醒識得叫自己做hongkonger就冇事
真係陰撚公

我屌
還拖又笑
唔還又笑
想點撚樣啊，跪喺度奶佢脚趾好冇

翻譯： 呀婆一路講佢（蝦）我 其實係話個白人 （打）佢/
佢話企係到個白人無啦啦一拳就中埋去佢頭到😂

美國隊長打鳩中共間諜
啲人都要幫個支那人？
左膠當道連登已死

之前睇過張gif 隻白皮豬 過緊馬路果陣撩個亞洲仔，俾人幾嘢打到瞓喺條街到

So what y’all look Chinese

老實講 好彩個婆婆無事

Xiao Zhen Xie says she was just waiting at the traffic light and then the suspect punched her by her left eye.

Immediately, her instincts kicked in to defend herself. While she suffered injuries and required medical attention, it was her attacker that ended up on the stretcher. Li says, “She found the stick around the area and fought back.”

好勁，求其立嘢就扑返落去

上面班連登大劣人真係現哂形
屌笑鳩大劣人即係笑鳩全亞洲辱華啊！
一模一樣既

Dllm 不如你又扮俾我恰 dup鳩你？

好多開平話以爲開平嚟

諗起N年前阿婆報警笑話

哈 華人都係奴隸嚟 不過無人講 #AsiansLivesNOTMatter

佢唔係話一鎚bum落黎咩
咁都唔係廣東話

雙洞

個白人有懷疑人生嘅感覺

咁都分唔到香港人中國人
抵打啦

有時唔係淨係夠疆還拖就得
早兩日先睇到條片兩個bike黑人挑一個車入面asian機
鬧多兩鬧佢癲撚到返車到攞槍

阿婆支棍...

We all know Kung fu

你講咗咩point其實就咁一句Savehk廢老先肯講？點解呀？同埋我個post有咩問題？擺低條link即係點呀？你答咗我香港教育問題出係邊未？你否定晒我個post講既嘢？你覺得唔存在呢啲問題？or你覺得果啲唔係問題？

白人太廢定阿婆太勁

Faang

見到呀婆腫左隻眼 心諗咁慘 下一秒 見到個白人

原來中國人真係個個識功夫

未必咁睇既
咁老實講唔係現場
條白人好似連講野既氣都冇(唔知係唔係暈完醒返)
加上個阿婆就算爆缸咁都拎住舊木咁精神咁講野
你睇返佢個昏迷指數點都一定高分過個white trash
關於昏迷指數(GSC):

不過班SFPD到底知唔知個阿婆講咩就真

膚色同就要自認支那人
你老母生多咗你隻狗出嚟影衰晒添啦

白撚痴
你宜家後生仲可以咁講, 等你老少少一定仆硬街

實有翻譯員啦

你閱讀理解係體育老師教？

唔洗再扮啦
撐警藍絲咪認囉

個鬼佬好似bo jo

有ice pack

連登仔：鬼佬係讀心神探，望你個樣就知你係唔係香港人+係唔係反支+係唔係黃絲

極懷疑呀婆係後生用輕功偷渡美國隱居

你思考能力跟隻狗學？
單單打打有咩用，畀啲POINT出嚟先啦旺財

女版李小龍

佢地唔知道而家鬼佬係亂打Asian
直接行入China town hit and run
尤其專打老人家

一句嘢都唔會講就打最好話唔係會有用
佢哋一直以為歧視只係屌鳩佢

gta d阿婆都特別好揪

分唔到真定假

港女精神

笑撚死
黃皮膚就割唔到=應該放棄身份認同=大家都係支那人
咁韓國人日本人越南人去到美國係咪又要認自己支那人

其實同一日總共有三單針對黃種人嘅隨機襲擊
另外亞特蘭大六個亞裔人凶殺案
政府避免再有BLM級數嘅示威 同埋亞裔社群都無團結抗議
警方已經係記者會上面私下替犯人否認該宗為「針對亞裔人襲擊」
就連當地白人都睇唔過眼

反而日本Bandai嘅美國分部企得最前 即刻發起StopAsianHate運動

因為佢係on9白人, 最鍾意周圍搞事, 我平時都見唔少呢一班白痴, 個個以為個社會係遊樂場周圍搞事講打講殺, 到人地認真果時呢班友根本係垃圾, 悶就打機啦, 唔係, 佢地連電腦都未必識用

台山勁嘢嚟
鄉里意識強
單兵作戰能力高
一有著數極速傳播快過Whatsapp
香港都係靠佢地食窮民賤聯

亞裔唔係特權階級呀
如果果個係黑人?
依家搶緊野啦

你呢D人真係極品
人地講NIGGER就講得通
明明自己比人屌緊仲自我感覺良好

知嘅就唔會係cctoy啦

佢哋成日代入自己做右翼白人，實質只係右癌流氓，不斷為無差別種族歧視搵藉口開脫，雙重標準到癲，唔夠人講就不斷人身攻擊或者打稻草人

呀婆食過夜粥
俺是耕田的

39歲廢中

Ig有人話阿婆日日係隻度推車仔賣生果

有啲野唔止得一個原因嫁on9, 果個係真名咩?唔比係支那人記者鳩譯 唔好以為自己係豬閪腦，就以為人人同你一樣先得嫁

人地對住你講nigger你會唔會又覺得比人串呀
根本連你自己都覺得自己係大劣人先覺得比人串
人地係串緊大劣人你又要埋堆
入藉啦扮咩香港人呀定已經入左呀

腫唔腫都係small eyes

有棍

廿年前美國白人/黑人見到華人男人真係會講笑叫佢做Jackie Chan

你咪仲極品話人輸民意原來又係垃圾左膠

怪自己投錯胎囉，事實係白人高你一等，唔gur咪學支那習做戰狼囉

亞裔淨係識blame to victim
第一時間同你講好人好者點會比人打

我都估撚到
又係賤種藍絲狗扮「左膠」

淨係想問叫人沖個班一句.....

阿婆好撚勁

黑人打亞裔又唔見你地出黎吠

點樣打輸㗎俾阿婆打爆左個春袋？

人地賺緊錢
唔好咁
樓上至少重有4個帳

係你可以表明立場之前 已經比人射死了 唔好諗到啲外國人咁高尚啦 講完立場 你會變白人？racism is simply racism

唔同地方唔同口音，台山都係廣東

香港廣東話比較接近廣州口音

好多連登仔鬼佬都唔見多個
學人評論鬼佬心態

阿婆側邊係唔係有同鄉幫拖？好似聽到支音

隻屎老尾on9仔黎 周街話人撐警乜乜柒柒
同佢認真討論你就中計

係香港人講開嘅廣東話

果隻靚仔罷明打開拳 又唔想生事
係要逼到人出手先開心

藍絲好過你 呢種 黃絲啦柒頭

你查下CHING CHONG係點解先啦, ON9仔
同大唔大陸人完全冇關係

一定比人笑一世

根本你樓上都冇人講咩支那人香港人
個個po都有你呢挺傻鳩係度搭嗲吠吠吠
連登仔連登仔連登仔連登仔

班井底之蛙未出過香港啦

其實堆真心左膠都幾撚折墮
佢地都知自己套「大愛思想」已經冇市場就要搵埋五毛撐警藍絲互含

三藩市真係殖民地一樣就咁講廣東話都生存到

鬼老都未喊，阿婆打到人入廠仲喊住話人蝦佢

你條死賤種就真係撐警又唔撚認
黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

Sleeping dogs?
呢句嘢之後就彈咗首歌出嚟
不是兄弟不不是兄弟

笑咗

丫婆枝棍精錬+10 再附魔

人哋吟遊詩人嚟

但你撐警賤種又唔敢認
黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

柒撚到

我是好艾爾迪亞人

查埋比你丫ON9仔
對於不會說漢語的英文使用者而言，漢語聽起來就像「ching chong」一樣，其中「ch」這個音來自漢語中大量的舌冠塞擦音[注 1]，而「ng」則來自諸多漢語方言中，許多音節都以鼻音作為尾音[注 2]。

而事實上早在20世紀初，華裔和亞裔的孩子在學校經常會被白人同學用一首兒歌侮辱：

＊Ching Chong, Chinaman,（＊敲鐵擬聲詞，中國佬）

Sitting on a ＊rail.（坐在＊鐵軌前）

Along came a white man,（遠處過來一個白人）

And chopped off his tail.（剪掉了他的「尾巴」）

清朝時中國人去美國建鐵路（這條鐵路也是戰爭的成敗關鍵），當中的ching chong是帶著擬聲詞和讀音的雙關語，與第二句連起便是去美國修鐵路的華工，清朝人當時都是留辮子，這也是兒歌中「tail」的意思。

另外亦有與此相關的解釋，這個單詞來源於清朝，而清朝給外國人的大致印象就是愚昧又落後，特別清朝人腦袋後留的小辮子

You want a car?
Duck啦
無問題

我幾時有認支那人呀文盲？你唔知可以唔認支那人又反對白人歧視？係咪突然知道唔洗跪任何一邊都可以做個人好震驚？你老母生少個腦比你隻支那賤種真係

siu滅siu滅～

香港人被黑警打 = 扮盲
白人打亞洲人 = 即刻衝出黎企高地

我真係覺得好多連登仔好撚無見識好撚多幻想
根本唔係你認自己係咩人嘅問題
廢撚事講

淨係搵到後半part

呢個萬年回帶真係要納入泥漿摔角FAQ度
Q：連登仔係咪覺得外國人會分到你係支那人定香港人？
A：分唔到，比人打唔該即時自衛，最簡單帶把長遮旁身，女人就防狼pepper，警報器，報外國警

Q：咁連登仔話外國人一定分到亞洲人就係錯啦，仲咁多FF
A：你可以靠白人個樣分到佢係stand with hk定stand with 3K咩 黑人唔講野你都唔知佢國籍係尼日利亞定美國啦，香港都有奶共狗五毛啦

果D連登仔開頭的句子我成日都係度諗你自己都係會員，罵埋自己係咩玩法，呢度咩人都有架啦

住耐咗個個都著到abc咁呢

死白鬼 on99無藥醫
點解外國咁多福利都可以咁撚多廢物

算9數la
無謂同呢啲弱智嘈
佢咪繼續自我感覺良好
定係佢覺得香港人個朵吃香啲，博人哋唔知係Asian

訪問完全聽唔明佢UP乜

死白鬼

人屌佢ching chong佢可以無視
下次一拳打過去鬧佢chinese
佢都可以話 呢一拳係打大陸人
我唔係大陸人所以我無咩感覺
雖然腫到豬頭咁

男人老狗打阿婆都好意思喊

阿婆：俺是耕田的。

上半部分認同
但下半部分 撚係同一種語言 同一個民族 你話East Asian俾人歧視要反抗ok 但奧地利佬會唔會因為咁覺得自己係同德國人同一個族群

人地係美國個陣你都未撚出世

其實習仔先係岩

冇腦真係冇腦，藍黃都有呢啲一討論就口號式標籤人既垃圾，個世界係唔可以冇奴隸既，天生賤命

阿婆都打輸肉酸到喊

係咪大大聲話自己唔係大陸人
你寫包單所有人即刻彈開唔搞你啊？？
你識曬全世界racist啊？do you speak for all of them?

神羅喎 都係日耳曼人 同一隻語言嚟
你笑鳩個德國仔講德文
同你笑個奧地利人講德文係一樣道理

「膚色同樣點割呀」係咪你講？
你到底知唔知個割字點解
又唔割又唔認係支那人，你人格分裂呀？
定係好似支那「精日」咁，你精神上係香港人但肉體上唔割

即刻擸嘢打鳩條鬼，勁

都係嗰句 分到嘅唔會歧視你 分唔到嘅極右racist同佢講幾多都無用 夠打就打柒佢 唔夠打就走人

cctoy班友係咁架啦
佢地真係以為人地鬼佬識分我地

on9仔
成段野總結咪我講既笑鳩大劣人唔識英文又無文化囉
可能你都係其中一份子先咁嬲啦
學識睇繁體字再講

做埋哂啲無聊野,咁就瓜左

網上扮智將又真係幾好笑既
ching你完全就係呢種

White Trash

其實人類隻手咁細用黎操作工具
先拎人類係地球上咁勁

是但拎樣野嘅戰力係幾何級上升
拎支鐵通嘅連登仔分分鐘可以同泰神55波

啲White Supremacist點會分你係咩人
見到你係黃皮膚就睇你唔順眼，然後就借啲意揾個理由郁鳩你啦

情形等如有啲連登仔一見到南亞人就起晒鋼，邊得閒理佢地係邊到嚟，總之個個都係賊同強姦犯唔駛分得咁仔細

你一係就大大隻身高兩米 一係就未去過外國

學阿婆擸嘢啦緊係，仲咁撚笨實

仲話自己住愛爾蘭咩77
講咩撚吖
垃圾lihkg個個日日充滿性幻想
走係要走但咪撚咁撚多性幻想啦

屌你老母 好好笑咩
自己歧視自己亞洲人，最垃圾就係你呢啲

我講緊香港人同支那人喎 廣東話同支語係同一種語言？
同埋都係日耳曼人 同一隻語言所以奧地利人就要覺得自己係德國人？
美國白鬼要覺得自己係英國人

爽！

原來何式凝d 信徒黎

我唔明呢個post話何式凝咩？

幾時扮盲我有係學校不斷同人宣傳，講起南美民主化運動阿媽搵仔個案例，我都有分享香港啲Case駁啲左膠，你識條撚咩。冇撚讀過書既洗腦奴隸小粉黃

都打到人訓係到啦 唔洗扮晒慘呀
就咁話佢打我先咪得

個鬼佬係咪問阿婆：係咪峨嵋派嘅劍法

你有道理，快啲拎支五星紅旗出黎搖同支那人和解，組團反攻白鬼racist

黑衫勁到痴線, 你睇佢識踩住白鬼隻腳先出拳

其實去外國地方真係要練下拳咁
好多搞事廢白廢黑但一打起上黎就無料

啊婆最尾仲要扮喊話鬼仔恰9佢

呢度完全睇得出兩班人嘅分別。我就係住bay area, 終於有多啲noise為亞裔發聲我覺得好好呀。呢度啲on9又話點解唔理緬甸新疆呀，點解唔同支拿割蓆呀，咁多noise 會搞到外國人更加憎你哋呀（自己因為黑人多noise 就憎黑人，以為華人有noise就會俾人憎），等等呢啲完全井底嘅說話

on9仔咩都反，人地blm 佢就話黑人大哂啦，alm呢？ 而家有stopasianhate 喇，又話點解唔敢講alm呀 dllm 點解要執人口水尾？ 個point係終於有多啲人關注亞裔呀

btw個阿婆好勁，竟然可以打到條白鬼個口爆血

你去蝦阿婆都無預會反擊仲要攞棍咁勁啦
一時間個鬼佬嚇親姐

又一隻弱智狗A=支那人 B=亞洲人 B>A

人地歧視B=亞洲人，你話因為你唔割A=支那人咪比人歧視囉。我問返你人地歧視B=亞洲人，你割咗A=支那人又割到B=亞洲人咩？

算啦，你咁撚蠢，應該唔撚明，覆埋呢個唔撚覆

個阿婆一定唔係香港人
美國人識分香港人同其他亞洲人
香港人係歐美好受歡迎 點會畀人歧視

講得 「小粉黃 」都知你咩料啦

Two words
One horizontal
One vertical

「阿婆你做咩㗎？」
「俺是耕田的」

覺唔覺自己好撚柒?
係咁放堆稻草人出黎
又話乜撚野黑人打asian唔出黎講
又乜撚野香港人俾黑警打唔出黎講
我屌你老母閪啦唔出黎講
講撚完你又唔撚知
又係到打稻草人
屌那媽連基本logic都冇返去讀小學啦傻閪
200萬人出黎遊行
即係500萬人支持送中呀傻閪logic

That’s not the point at all,
I’ve never for once in my life identified myself as a mainland Chinese or Chinese for that matter.
But I guess it’s beyond you.
Fucking waste of space

返去交配啦傻閪
走住黎屌

不如你兩個學林作同鐘培生咁約戰 打返場

利申：鍵盤戰士

白人心諗
唔係十鳩幾年前已經證實左唔係個個華人都識功夫架咩
仆街呃鳩我

笑死無產階級果個係你下話？我係外國啦，屋企有錢啦，同埋幾時幻想自己係支那統治階級呀？我關心既係美國既社會問題咋，唔好咁on9啦好嗎

語系 廣東話同支語係同一種語言嚟
漢語語系下包左粵語 吳語 官話 可以分為各種既方言
同埋根本鬼佬係笑鳩緊粵語依一樣野
唔係笑緊你個國籍同身份認同
ching chong就係話緊當年啲台山移民
姐係依家都講緊廣東話果啲講野唔知講緊乜
Ching Ching chong chong
你喺班鬼面前講野都係ching chong嚟架咋
以為你話自己香港人就有分別？
咪撚黃皮白心啦 讀下語言學 同讀埋歷史 唔該晒

又講親咩知你咩料啦有冇第二句？其他人當你傻仔咋，幾撚多人睇呀連登，真係攞黎柒

美國亞洲人染丁covid19既死亡率都係最高
因為果邊D醫護見到白人黑人同亞洲人訓係病床到,實係救白人同黑人先

你好撚肉酸

咪一樣small dick，咪自我感覺良好啦

唔只台山 成個蝗族都係咁

三文魚中意食av女優

歐美病夫

大家咁話啦，成班撐警/左膠/真藍屍成堆喺樹圍爐玩大中華，咁就祝你地共享強國榮耀啦

你戴撚返副眼鏡先啦盲撚
#42嗰句野我講架咩？
我宜家屌緊你話黃皮膚就割唔到呀天才兒童
哎呀，捉唔到我錯處係咪好失望？
人格分裂仲要係盲毛你老母真係可憐囉

做道德撚幫廢老護航就咁大聲
新屋嶺就扮盲

開平口音你都聽得出?

100年前啲日裔美國人都係咁諗
美國排華法案唔關佢事
日本宣戰就話自己係美國人
最後咪俾人捉晒去internment camp
知訂嗰堆宣戰前已經返晒日本參軍
死都死得有尊嚴

又一個大劣人/廢藍account 回埋你呢次幫你賺多3亳子呀，唔洗多謝

事實就係黑人打亞洲人
你班垃圾就即刻spin

言下之意美籍華人係咪要死返去支那

最弱智係呢下

咁佢揪贏ar ma

d白鬼冇你咁叻仔啊嘛

戇鳩到

等我幫d speak for racists嘅hkers 翻譯你地d偉大言論上reddit
等d左膠都憎埋你地

小粉黃 / 「d 手足xyz 」全部savehk 班人口頭禪
單丁一個就當你咁啱得咁橋
幾個term 連住用就咪扮啦

你試下同個90歲阿伯有刀仔 對打 睇下邊個傷

Gta入面唐人街啲口音

你班賤種左膠有撚幫香港人出聲咩 屌你老母

返去幫賽跑冠軍護航啦

最好打撚死D離港撚

想象下你去重慶大廈指住個黑鬼扮猩猩
個黑鬼冇郁手 淨係用廣東話同你講佢唔係尼日利亞人 同埋佢都好憎尼日利亞人

啊支那人 咁英文德文荷蘭文嗰堆日耳曼語系使唔使當同一種語言 話有分別嘅白鬼係白皮黃心定黑心？
幾多白鬼單純因爲east asian外表就俾人當支那歧視 咁日韓洗唔洗當埋自己支那人？
你個支那大外宣 一時就話要反racist 一時就將香港人同支那人捆綁埋一齊

正常嚟講都係後生贏啦下話

90歲揸刀都手震震啦

佢地個腦分唔到我地講緊既內容
其實好撚慘

連登仔： 唔會架 佢地分得出

咁又應該唔使勞煩你既，班左膠一直都憎香港人架啦

最後你可能贏 但點都會重傷

無bno 既 咪中國人囉

要分 其實唔難

連登白人

呢個真係秒佢地

成嘴血痴撚線我廿幾歲果陣都冇信心打到一個壯年嘅人出血

收皮啦戇鳩仔

個白人個樣咁撚毒都咁不過睇佢成米9比個阿婆打撚到仆街 真係好撚7

勇武

你講出黎唔尷尬架咩

連登仔 都冇去過外國
學咩人講歧視，
只係 見到亞洲人哋歧視
就開心拍掌

#42都唔係你覆up乜柒

你中學畢業未？好意思話我唔割又唔認支那人就係精神分裂其實咪香港人囉，香港人係亞洲人，反對歧視亞洲人有咩問題？所以話你唔知原來有呢個option囉，你個世界二元對立，唔知原來可以唔洗跪拜任何人既生存方式。好撚可悲，你宜家係度大大聲冇用㗎，你現實咪一樣死狗咁，係香港對住支那人死狗，就算係外國都係狗，以為奶白人就係乖狗

你所指佢地姐係邊個？

D大陸人係美國都好自律唔會亂講野
除左local之外

[居安思危] 請勿成為港版小粉黃、玻璃心

關華人撚事咩
由頭到尾係講緊黃皮膚喺美國俾人歧視
原因唔係因為你係chinese
係因為你係east asian
根本你班連登仔先最歧視亞裔人
日韓台星馬泰越菲全部俾連登仔當係chinese

有一位女手足為咗12手足絕食

的確好多Savehk既人

你分得曬亞洲咁多個國家既人種再講啦

仲話鬼佬,分分鐘你自己都唔認得邊個打邊個

真係好弱智

我以為你講緊班五毛 pr
誤會左

又剪頭剪尾
你個句係

屌，原來你先係智障
你上面話「唔割A=支那人咪比人歧視」關我乜撚野事，又唔係我講
我由頭到尾屌緊你嗰句黃皮膚就同支那割唔到，點知你原來盲嘅
定係我插嘴就一定代表要認同埋前面啲人講嘅野有咁嘅規矩？

後面堆野你同返#42個仁兄講啦盲撚
我宜家想你解釋下點樣又同唔到支那割，但又唔認係支那人

屌啦星，係你覺得手足蠢先易洗腦喎我一直覺得手足醒根本唔洗怕咩PR五毛吹風

同意

屌樓上個屎路比係咪假膠黎

但你個例子好似叫人死返去自己國家咁
BTW認同面對歧視最佳做法就係一齊打鑊甘
呢個世界都係欺善怕惡

Hoisanese is not Cantonese

白豬/白左 何奇多
啲白豬/白左 都唔知真正敵人係邊個

應該同個白豬講：
噢...民主無咗lu
信民主黨 信拜登 唔怕！

咪講撚咗原來唔識字？東亞人全部外表膚色相似，點分呀？人地歧視咪歧視條友唔啱，直接打柒佢囉，因為佢本身已經不分對錯咁歧視人

啊婆本業係耕田

香港代表

96歲父親捅傷19歲兒子

呀婆比共產黨嚇大 洗怕你

馬拉、印尼、越南、免電：唔只歧視，我直頭排蚑

ed sheeran比阿婆打到入廠

打到盲左

黃子華當年講ge 隻揪阿婆原來係國際新聞
有冇人諗到配返段咩配樂好

有冇諗過，鬼佬連香港人都想打？
總之你弱過佢，又黎同佢爭資源，佢睇你唔順眼，咪打你，理得你係chinese, hongkongers 定 taiwanese

點知你堆野係同#42講定同我講費事浪費眼力
人地分唔分到一回事
你自己無理由唔割
緬甸華人都識得去燒華商廠房
你一句黃皮膚割唔到就默認支那人？
打柒佢係啱
咁打完你係咪繼續做支那人？

投胎囉，病夫學你咁講你話我垃圾你咪又係賤種基因發作

咪係 睇完玻狗 韓仔比人打到咁
仲ff自己去到外國唔會比人打柒個啲
以為自己係白人？

佢呢啲俾白人打仲要多謝番人

講緊佢最尾扮喊呀

著fuck china衫,
畫conferate flag喺塊面可保平安

America fall again

Kung flu

又FF真係慘，唔肯面對現實日日係度阿Q精神

洋鬼子用西洋拳法只係打到阿婆表面傷
但阿婆用內功震傷洋鬼子五藏六府，震到佢內出血

Asian parents

屌 邊個傷啲咪照顧多啲囉 做乜鳩

啲鬼佬仲恰啲老弱，之前嗰單又係咁，屌佢老母

白人血統咁優越 歧視亞裔好合理
好彩外國人知香港人唔係亞裔
我地係正宗英國人
絕對支持黑白鬼幫香港人發聲

笑左 連登仔

廢白鬼打老人

歌仔都有得唱
Everybody is Kung Fu fighting

而家asian比人恰到上心口
都總有asian仲係度奶白鬼條鳩再笑柒asian
笑撚死

個阿婆揸木方揸到藤條咁

根本個重點唔係你係支那人定咩人
而係你睇落細粒過佢好多
咁外國咁大，又冇cctv，你報得警黎佢都走左
佢又無鳩聊，咪打鳩你
根本就係咁，你反共定奶共都冇分別
就好似90年代啲古惑仔，點解打鳩你？咪就因為佢無聊同埋睇你唔順眼，冇咩原因
可以做既只有練大隻自救

鬼叫啲Asian個個好似你咁得把口勇武咩自己人都唔撐你啦

Sleeping Dogs咩😂

講到人哋一定知你Hong Kong 邊度

耕田唔好學人隻揪啦 收皮啦你

係到

亞婆，你行路唔帶眼，揸住袋橙，骨頭都俾你撞散！

咁真係慘喎，打返人嗰下係自衛，之後覺得自己俾人蝦好慘喊都唔準？

：俺是耕田的

呀婆respect!

可惜如果係香港呀婆就會俾人拉
香港有關自衞私了嘅法律搞到成班香港人都好鵪鶉

俺是「更天」der

認真個白鬼廢到
牙婆有架餐都唔會比佢打中啦

抵撚死 牛高馬大恰鳩阿婆

真 去到美國緊係唔帶翻支槍仔都刀仔傍身

台山開平新會話既語調大同小異
佢講得幾句都唔係咁易分得出佢邊度鄉下

咁唔通你讚成支那人既行為咩
係人都知難分，同依加班黑人叫人唔好歧視佢地一樣，你見到班連登仔咪又係更加憎恨黑人
如果佢地種族歧視，咁就係佢地既錯啦，但如果佢係因為中國人既行為而歧視佢地，我覺得支那人自己囉黎
巴打你做咩好憎尼日利亞人

騎馬過海

睇到白人個樣笑到仆街

佢地冇去過外國唔會明

鬼佬唔好彩，依D老人瓜又惡又多架撐，隨時係坐館

帶槍冇用架
你殺死條友要坐一世

咁佢唔係排外同歧視亞洲人啦
佢只不過係一個欺善怕惡既垃圾，呢種人就算係自己種族既人都會蝦咖啦

中國人唔係東亞病夫。

打完人輸咗仲要舉中指

武肺前已經好嚴重 好難想像而家會幾咁針對亞洲人 成日ff到好美好個d應該未出過國

Still a ching chong

真心講句，鄉里意識既話台山人點都唔夠潮州佬同客家人黎

潮州佬同客家人係香港團結到係令到而家好多人都以為香港以前主要係分成原住民水上人客家人同潮州人
事實上香港以前唔少都係四邑過黎既
拜山時得閒可以留意下先人d墓碑
好多都係台山開平人

Xiao Zhen Xie

語言從來都係由國藉黎介定

個女警

謝曉貞

白卡死傻鳩

你做乜鳩呀
未撚聽過以前高雷打贏入差館打輸入醫院呀

阿婆仲好激動 條白鬼傷到郁唔到

分唔到咪打柒佢

撐警藍屍撚

佢連老人屋都有 反而冇醫療?

係呀 起下底咪知囉 柒頭死傻鳩 死五毛狗想膠化香港人，死藍絲撐警狗收鳩皮啦，成個post比人屌到反皮，自己無撚腦又賴醒，，無野駁就屈藍屈狗，收柒皮啦，自己唔同支那人劃清界線就屈人地都係，食屎啦

垃圾white trush

細個成日番去玩 所以識聽識講

名乎其實white trash

成個post 畀「人」屌到反皮？笑撚左，成堆撐警/左膠/大中華狗係樹吠，乜原來係人黎

你快啲走去做支那人，叫陳雲去你老母靈堂打齋啦

唐人街附近 啲人圍觀姐

恰女人本身就冇乜好下場架啦

26年一句英文都唔撚識？
係咪好似香港D垃圾阿叉一樣
住多100年都係嘰嘰咕咕？

一錘'墳'落嚟
香港廣東話都有用啦

燒麵燒麵

a man who never eats pork bun is never a whole man

就係太q 多福利整到佢地覺得乜都要就晒佢

係四邑嘅棍法

白人：今日嘅隻揪取消

39歲打輸比個70幾歲阿婆
死咗去啦

買槍la

笑到仆街

77歲生

屌你老味 Ed Sheeran嚟？

當年嘅愛爾蘭共和軍見到你隻yellow monkey理撚得你有冇割都照打 你去染黑未？

係咪先
你打贏俾一萬你又點話

有冇搞錯呀 咁都分唔撚到支那人

我個姪女BB4歲勁惡攞住碌棍我成30衰人都唔夠佢打啦
成隻手瘀晒
如果對方有槍就算三歲都唔夠打啦

巨人咩

傷到咁都扮

你有道理，所以咪叫你地快啲同支那人和解壯大勢力，聯同BLM反擊，咁又唔啱聽

打爆個咀先流血姐
睇個款呀婆傷好多 隻眼腫撚到豬頭咁

無問題喎, 水鳩班支那人同白左同班white trash死過
我哋港裔做冷氣軍師食花生 有問題？

屌你，三藩市啊唔係三瀋市啊

黃種人咁低賤 畀人歧視有乜問題？

咁咪唔好玩鬼佬ser囉
我玩親都同台灣佬玩

呢條友真慘
癱完條賤種老婆走埋佬
唉

唔撚同支那割既話
去到邊都比人當你支那畜打

打阿婆正僕街

做商人都一句英文都唔識？

冷氣軍師：鬼佬識分中國人同其他亞洲人

笑到仆街 隻白皮豬中指都舉唔起

台狗咪一樣話你班香港人抵俾狗打
打機不嬲mute撚晒最好

佢傷過個鬼佬就真v隻眼睇唔到野喎
個鬼佬雖然訓低不過有冇打到內傷先

你識著d癡線台狗姐
我玩個d 個個都好nice
可能上年紀啦 個個都有風度吖
咪撚玩蝗者 1X歲 Cs糕 d低能弱智台狗ser

厲害了 我的耕田婆婆

阿婆啲潮汕廣東話好正, yet鎚"墳"落嚟

分唔到咁又點 自殺

阿婆還拖好波

個婆婆籌咗50萬了 應該夠醫藥費？

知唔知呢對鞋有咩特別呀？

佢黑人來，緊係分到啦。

有朋友仔以前番鄉下去過玩street fight boxing 佢話d黑鬼輸比佢 但番黎香港同佢打 我贏 btw 打爛仔交 鎖緊下巴唔好比佢秒 黑鬼唔係想像中咁好抽 當然啦你見佢擺哂mma boxing姿勢你轉身跑算啦

人地純品支那人來。有奶便是娘，最卑鄙醜惡。有無睇過柏楊寫嘅醜陋的中國人呀，呢D就係板來，人板。

唔知可唔可以告鳩個鬼佬

未溝撈種嘅百越種真係唔同啲

Everybody was kung fu fighting

一膽丶二力丶三功夫。 阿婆有膽識一野立架撐打返轉頭有突襲效果。

係美國拎棍唔拎槍算好比面個白鬼

似Ed Sheeran

個白人係意大利人，又後生又大力都輸俾個呀婆

點樣先會壯年打輸比阿婆

到今日班asian都唔打鳩中國人
抵佢地比人打

鳩鳩鳩啊，有人屌閪啊

睇佢起碼1.8米高 傷到比車撞完咁

你條死廢柴唔配做香港人

鬼佬：我奶共㗎，我最憎撚反共ge人喇

鳩鳩鳩啊，呢度有人打尻嘩，仲灑到成地都係血，我同佢打尻，打咗半分鐘，區就猛咁噴嗰啲出嚟，噴到我成面都係，之後個人就軟晒

每日150個支那人黎到自力更生得喇

點解連登咁撚多傻閪真心膠

頂見到白人個樣笑到氣促

打得好垃圾白皮豬

你都onL9，150個"新移民"來香港搶空間搶福利拎綜緩住公屋，影響原本香港人既生活，如果真係河水不犯井水，佢地係沙頭角係山頭自給自足自力更新，邊L個會理，醒未呀你，同你講得多都生痣倉。

樓主pin this
唔撚使拗

39歲白人男子咁削?

阿婆打柒條仆街

死啦你

咁你又唔知佢後生點對老婆仔女架姐

仔女都唔理佢實有原因

因為你無着I love HK既衫

一句講曬
錢最親啦

。。。佢地係反曬所有黃種人越南印度所有係Asian唔理乜Asian 行過都打7你 見到你係黃色都會打7你
你表明自己既立場咁點 都係打7你啊 你住咁多年無事 可能未到你

差婆一埋嚟，阿婆即刻喊三聲eer eer eer....條仆街蝦我呀⋯⋯

你都唔出街，點會有事姐

所以？
打你之前仲要睇拼音？

鬼佬收皮喇，恰鳩我地

台山人？

贏咗場交仲攞埋彩

一聽到笑死咗

還拖打得好 以牙還牙
係外國人地撩鳩你
你愈縮佢地就愈興奮
只有還拖先可以令佢地知自己戇鳩

連登仔連美國都未去過 緊係知鬼佬識分啦

愛x蘭隻白卡狗話成個post都係藍絲撐警狗

你試下喺街無啦啦俾人打到佢咁。
好似打機咁贏左會回血咩，大把老人撞一撞，就一路好唔返之後越嚟越差就死撚左。老人一有咩事，免疫系統跟唔上，就周身開始衰弱

死一件廢佬幾好
減少碳排放

本身剩低10年命都冇嘅老人，而家死，最多都係幫地球減左10n嘅總碳排放。
本身剩60年命嘅後生，而家死，最後就可以減左60n總碳排放。

最好全部中國人死曬
包埋自己
為地球出一分力

個阿婆喊住。個死仆街講打我。我一錘打落黎。 個呀婆喺勝利者仲喺度喊晒口

擺明藍絲廢佬打白人手足

GTA4有啲華人小販, 你撚佢嘅話佢會係咁loop屌你撚樣, 同屌你仆街 個文法係唔啱嘅

手足?
一個會打鳩你既手足
睇嚟CHING你係抖m喎

台山話都算係粵語一種, 不過同我地講開嗰種粵語非常唔同, 我地大慨聽得明一半左右

好明顯有拎政府醫療保險啦

功夫！

有病睇醫生 依到無人知你講依D野係FOR咩用

仲有Capcom USA
今次都行得好前

#StopAsianHate #StopAAPIHate

講真亞洲人都係廢
俾著力架已經暴動緊

先唔講割唔割 割唔割都好 根本人哋唔會理你邊度人 就係有班傻鳩白色垃圾同埋黑猩猩喺度搵人發泄 佢哋要打鳩你嘅理得你日本仔 韓仔 泰國仔定身上著I'm hongkonger 人哋見你黃皮膚就打 明嗎？唔好合理人哋嘅暴力 我睇到你下面啲留言都幾驚訝 人哋明明就講班人見黃種人就打 就扯到去大中華乜乜乜 件事個焦點你根本就搞錯晒 人哋嘅意思冇話唔使割 有心割嘅就割硬嘅 不過割完人哋一樣唔理見你係黃種人就一嘢濕落去咁解姐 係咪咁難理解？再者打人就唔啱 低文化生蕃先咁做 而你就令我覺得你認為呢啲暴力係合理 同啲生蕃企同一陣線

焦點錯哂？我話唔同支那人割就自己攞黎衰，成堆撐警/現役加拿大黑警/左膠/大中華膠連成一線走黎話割就係做白人奴隸，插支旗出黎話自己係香港人都要批鬥，係乜居心自己心照啦

畀人打還拖叫生蕃，咁就唔好出黎抗爭對黑警啦，藍屍都係話我地黑暴之嘛

大劣人唔識英文，你仲停留左係咪年代
講重點係你以為人地講ching chong係以為話緊大劣人， 但原來20世紀初鬼佬已經用緊呢個詞語侮辱緊華人亞裔人，之後當人地屌鳩你chingchong就聽唔到唔係講緊自己， 你可以自我催眠到咁我真係冇野講
個d話外國冇歧視識分咩大劣人香港人既我百份百咁講佢地最多搭過2，3次飛機
你長時期住過英美馬拉就知我講乜

屌你個白人好似連燈仔咁廢 鍵盤戰士就醒，一出去就俾人打到on99

dllm你弱智？

阿婆教精你地呀！比人恰要打柒佢！
見到差佬先喊兩下。

阿婆勁

垃圾鍵盤戰士，係香港大把人都打死你個廢青啦

你咁講會俾我哋d手joke話你五毛，hker係特別高貴

你老母死咗未？賤種

心乜照姐 又錯重點 幾時批鬥話自己係香港人？我係講緊你表明完自己係香港人都係會照樣俾人打 而唔係叫你唔好表明自己係香港人喎？根本就兩回事嚟。再者 俾人攻擊還拖係自衛 叫做情有可原
而啲打人嘅白色垃圾同黑猩猩見黃種人就打 請問唔係生蕃係乜嘢？

快架啦
全部中國人死曬就好
要救救地球

想像到係余迪偉把啊婆聲

華裔如果一早打鳩中國人
就唔輪到白人黑人出手
成日死攬個垃圾國家
呢家攬炒怒乜

你可睇番上面我話割支那人撻朵香港人，成班出黎洗地話亞洲人一家親，成班撐警撚/現役黑警走黎屈番人藍屍

同埋我冇話條白鬼唔係生蕃喎，家陣治生蕃咪就係要還拖，做乜我講完又畀人話白卡

不過都慣左原教旨會畀人屈，我全家加埋啲親戚一早已經割支，畀完啲支那人搞輪到啲偽左翼Tankie

話5毛嘅根本冇睇清楚我講乜 我從來冇反對過想割嘅人去割喎。 我只係想講嘅係佢哋少理你係亞洲邊度人 只要你係黃種人就會打 但係啲人唔明我講咩咁解

最慘有d弱智見你唔屌7蝗蟲，就覺得你係五毛，要企白人嗰邊先正義

其實我明所以都冇屈你，大家唔同睇法啫，我就咁多年覺得係畀啲支那人拖累啫

咁又唔係咁講啊，我話割支都畀人話做白人奴隸，家陣認香港人好失禮咩

班移民撚點割支那，分分鐘係支那公司打工

三藩市真係全撚部都台山人

好似係廣東人多啲
兩面都有一堆人住

唔識台山話
但阿婆講無陰公同死仆街感覺好親近

親切

佢呢啲上連登上到無左獨立思考
照佢logic 黃絲殺人放火都係無問題 只要係黃就得

Ed Sheeran 蝦阿婆

唔抵得英文都唔識都去到美國呀？ 你條垃圾

其實依家已經唔係歧視咁簡單 係排華

武漢肺炎害死咁多人
中國到今日道歉都冇句
好難怪白人黑人唔排華
華裔唔自己排中國人
咪等白人黑人無差別排
所以都話
係香港做中國人最安全

阿媽好搞笑

真係開鳩眼界
唔撚覆你地啦，講完一個又一個
咁鍾意認比人串去入藉啦，認埋隔離nigga都可以嫁
多個朋友呀嗎

笑撚鳩上面幾個自己去入坐
其實去到咩人都有比人串嫁啦
第一日去外國呀？

四邑話
kui ah ngo ar

好多老人都唔鍾意入院
怕俾人抽血做檢查

緬甸排華都唔撤僑就知咩事
自古以來大陸政府都唔care你地班蟻民

巴打 你去報聖莊30H急救課程 讀完就明點解 準則上佢哋咁做先啱

樓豬係咪出親街都著住件I’m not Chinese 既T恤

Asian level

依上面班大中華膠講法，應該聯同支那人一齊著We are Asian T恤先岩喎

投胎囉 依句係串緊自己

唔計種族
到底要幾廢先打唔嬴76歲

所有Ching Chong都係

一個有鳩 一個無鳩 無鳩果個叫得好大聲呀

打到咁撚腫，出手都好重下，點知阿婆仲堅

你自己投算啦夾硬拉人落水

請問係咪峨嵋派嘅劍法?

佢講緊台山話“佢打我呀”

就係因為夠廢先蝦老人家

亞婆係速龍扮嘅

禮失求諸野

香港就快得"他打和""橫巴單"

第一,香港小數族裔都成日比人誤解,但有部份人唔會好似你咁
誤解就誤解,會努力去改善情況
咁當然就算點努力都無可能杜絕所有誤解
但有所謂犧牲小我,中國咁強大,香港人都有份搞出嚟
咪諗住走佬去到外地就唔駛受番

應該要啦

男人打交一般唔想攞人條命，所以會就住打，女人打交係往死裡打的。

根本兩個情況黎 你割完 去到排華 之後鬼佬打鳩你 你還拖。久而久之鬼佬就知香港人唔好恰 如果你打得愈勁愈強勢佢地就會學點分邊個打得邊個唔打得，你見佢地恰都係恰d 弱勢既就知啦 用香港人身份打出明堂同用中國豬身份打係唔同

名堂 名堂 屌 原來我文盲黎

藩呀

我地係咪應該有返個Asian Life Matter遊行？ 好嬲啊

亞特蘭大槍擊案兇手曾高喊「我要殺死所有亞裔」

訓咗冇睇？

我同意

廣東人勇武
畀著係班北佬一定縮

你又知人哋唔識

Hong Kong好似係日本嘅一個市

連登咪一樣有人屌
上次黑人打泰裔老人家咪屌佢話only black lives matter

點解無人搞 亞洲人的命都是命